文宣請廣泛宣傳黑警濫權濫捕。

目的就係要俾人知道黑警係幾咁影響到生活同經濟，依家黑警要人怕咗佢。我哋唔係要人唔使怕，係要求仁得仁令所有人一齊怕咗佢哋。

所以要廣泛宣傳大規模搜身，同大圍捕，亂射tg/pepper spray。最重要係宣傳一啲明顯唔似示威者嘅人都受影響甚至拘捕。可以話連陶輝都中招，又點會相信警察係專業呢，一般人又有乜保障呢？

推

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

活動時，狗少果時就屌佢，狗多果時就散，去過第二個商場或另一條街。

推，可以搭單加埋黑警犯罪新聞紀錄
尤其風化案果啲，啲藍絲同阿伯好鐘意睇

集中啲好啲，太多太散分散咗注意力